【有圖】連登女神黑色蕾絲上身露波gap!!!超性感

我知錯啦

你改好個id名再玩ok?

我屌你老母明明睇左user name 先入！

唔ok

我肥肥人洗乜改

岩 咁樣先有品牌效應，你有見過Gucci Prada 改名咩

利申： 中伏屌你老母